其實香港政府都幾撚蠢

當全世界都反華，佢地就要香港赤化，個潮流就水尾先黎追

一係就政府無遠見
一係就垃圾到無得再垃圾，有利益所以賣港

全世界都高舉民主、普世價值時，你覺得中國人個身分好光榮

THEY WILL PAY

你做林鄭 敢唔敢反習大大

你覺得個政府自己話到事？

佢哋反中就真係蠢啦 反老細斷自己米路呀？

香港比中共接哂手咁滯啦

佢地大部分plan 哂走路

你咁白痴都諗到啦
人地係唔做定做唔到呀

唔好話反先

搞到民心歸附唔係先係最大政績咩

唔係反中

係唔好赤化

香港政府一味親中賣港
民主社會邊有得瘋狂大白象兼貪污？

特首都冇份選 今時今日仲覺得香港係民主社會

你估親中果班人真係真心擁護中共咩
未又係有著數先痴埋去
反而比佢哋利用果班廢老
有啲就真係真心心國

認真 遲早全球聯手排華

反正香港好就係祖國偉大
衰就賴佔中

政府起大量一/二人，二/三人公屋單位，
美其名為青年公屋/居屋，
只開放18-30歲人士申請，
包即刻無人反共，但政府又唔會咁做

連登仔幾時去選特首 我有票一定投你
噢 唔記得入閘門檻係要奶共

點解樓主會覺得香港政府會有主見
港共政府點會覺得自己需要搞好香港

唔係佢地蠢，而係站於佢地角度，服從支共一地係最穩陣
或者咁講，根本係支共一部分，只係香港人被佢包裝所騙，因為感覺上我地仍然覺得兩個政府唔同

你點反對點屌佢都唔怕，反正香港人冇民主
呢啲叫象皮圖章

而家係過渡期，唔會完全show出來，要赤化有幾難？唔通仲信一國兩制？

有撚得揀

你覺得香港政府賣港？
佢根本冇需要為香港人利益着想
入去做嘅公務員有邊個唔係為左鐵飯碗？